盾牌可以自製

陳雲早就講過點樣用
行李喼自製盾牌